我想問下有無人識啲位好似好多人support 嘅女士？

我覺得佢講嗰的資料唔正確，但係好多個post 都有佢。有無人可以分享下 對啲位女士講嘅嘢嘅睇法。

垃圾一個
唔需要知
完
記得星期一罷工